[希望大家睇晒佢] 香港人嬲係啱架

香港人嬲係啱架。

屌喺太子站，靈堂前面，仲要係手足嘅靈堂，屌你老母喺度食蛋糕？

好，我而家同你講，我好撚嬲，我屌你老母，希望你自己反省下。

OK

Then呢？

Keep撚住屌，屌到成個熱門都係呢單野，有乜撚野用。

麻煩咁撚多位將個焦點放番喺場運動度，你老母個政府而家一日幾條屍幾條屍咁掉出嚟，你班仆街仲要麻撚木晒，你班撚樣唔會嬲個蛋糕多過嬲個政府掛！

香港人，麻煩將地你嘅憤怒，放喺應該保持憤怒嘅事度。

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？